[學是學非]拖頭上面個水龍頭有咩用？

水機黎架 成日行過都斟兩啖黎飲

笑撚死朕😉

要黎洗水